jj插沙 求牙醫推介

蛀牙
好撚多隻
有隻蛀到得返一半
求牙醫推介
價錢唔好太貴就得

有冇啲咩冇同新科技
又或者少痛
又或者有冇啲診所係可以環境好親切同埋俾你聽住歌做治療
即係啲醫生見到你情況好嚴重然後就話鳩你話做乜咁遲先來睇醫生
有冇d情況就算好差都只會係講問題不大然後就幫你整有m(心理輔導)
或者有冇啲係唔使打麻醉針
但係會落麻醉藥
因為真係一啲痛受唔到

應該普遍會落麻醉藥,補牙既話佢應該會有兩種材料比你選
一種比較似牙既原色但無咁襟用,而且貴D
一種用銀粉比較襟用,而且平D,但好似話對健康有少少唔好

怕痛

安已不

X2

睇咗未呀
我想睇...唔敢行入去

要一個月後先睇得
巴打加油
你睇邊間

其實冇咩野，有隻牙想補下
驚過多N年會穿窿
我都唔知樓下成街都係...是但入..

咁少事冇野好驚
我好嚴重

死撚左去啦 打針都驚

拖拖下就嚴重，所以真係唔拖得

就

係呀我後悔了

pish